乜家陣警察返工要連群結黨，又黑衫又口罩？

我仲以為邊度嚟嘅勇武夜晚黑出嚟行動，尾行跟蹤食花生

結果跟跟下嚟到警署門口，原來係返工

求幫推

(極正經) 關注被控義士進程請入，一個也不能少不是口號！！

圖呢

咩鐘數？ 下次多啲人觀察

上一兩星期比人影到有班口罩黑衫行入警總，原來係想避人耳目？

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

發文時間早15分鐘度